旺角地鐵站有藍衫狗

唔知附近會有咩事發生，大家小心

班狗又想自制RB鳩拉？

日日都有 唔係淨係MK